人上莊 我上莊

全部都係仔黎既

狗公抵死

毒撚黎啊我

上咩莊呀
你唱歌咁好聽 唔係music soc咩？
Music soc實有女㗎喎

連登歌神 幾時出cover俾大家聽下啊